林鄭呢招真係毒，看似讓步，其實就係話畀大家知而家我話緊事！

首先林鄭呢個所謂撤回，只係對政權最低損害嘅維穩手段。先不論十月是否通過，但呢樣係佢做主導，即係代表政府依然話緊事做緊莊，我話撤回先有得撤回。如果有人讓步，即係代表做莊嘅依然係政府，其餘四項等於我哋都要聽佢講

同埋林鄭偏偏就喺習近平對黨校嘅訓話後第二日講，同埋美國民主法案前幾日講撤回。先講習近平講咩？
《新華社》報道，習近平今日出席中央黨校中青年幹部培訓班開班時表示，港澳台工作、外交工作等，都會面臨重大鬥爭，而且越來越複雜，「該鬥爭的就要鬥爭」。

點解要鬥爭？中共最鍾意就係一旦自身有問題，就不停搵假想敵嚟打。中美貿易點解要打？
因為唔打，中共本身都經濟下滑，外資都因為成本一直慢慢撤，需要轉型。
但係未搞得掂嘅時候又俾人打貿易戰，如果中共唔打就驚畀中国人話無用示弱，證明經濟好有問題，打就可以轉移視線，將國內經濟問題轉移視線到美國身上。

原本一切都係咁樣行，但估唔到香港一個送中條例完全係助攻美國，搞到香港都成為埋中美貿易戰嘅一大戰場。

好啦，原本要強硬俾中国人睇民意無用。點知拖到而家美國要搞香港民主法案，國慶又將近。

咁點做好？咪唯有推林鄭出嚟宣佈撤回，一方面令香港問題降溫，以此希望美國通過唔到民主法案，通過到咪話香港都讓步，美國又逼害中国香港

不過，咁習近平講嘅鬥爭呢？撤回要去到十月先開始，呢段時間林鄭一定不停針對政府讓步，希望大家畀啲耐性嚟講，務求令民眾分裂

一旦拖到國慶，香港問題可能冷卻，就一定進行更大更全面嘅鎮壓行動。呢個係一定會發生，因為呢個撤回都係被形勢所逼而做，對於中共而言向民眾示弱只係更高壓打壓嘅前奏。(如反右陽謀，文革，六四)

所以大家千祈唔好鬆懈，唔好分裂，唔好俾港共嘅撤回帶住走，如果唔係只會原地踏步。因為到今時今日，我哋唔係單單要求撤回，而係政權已經違反法治，基本法，已經失去公信力同合法性！我哋係要撥亂反正！！！

請繼續針對返警察濫權，武警混入等證據
(獨立調查委員會嘅重要性之一)

撤回暴動定性
(單係撤控都唔夠，要令到呢條含糊法例不再能夠使用到普通遊行示威身上)

釋放被捕義士
(律政司控告不再符合法治原則，721同福建幫已經睇得出，執法者警隊與律政司合作，只針對示威人士落案最高刑罰所謂暴動罪。何來公平公正？其實呢點同暴動罪，獨立調查委員會可以話係連成一線。因為如果公正有權嘅獨立調查委員會，唔單止會查警隊濫權，武警混入(中共損害港人治港)，更會連埋律政司(即港共)手法問題都要查埋，容乜易結論係港共違反法治精神，損害基本法！)(雖然本身就係)

落實雙普選
(完全符合基本法同一國兩制，一定要放大呢點同武警混入警隊，律政司手法等等嚟講證明中共同香港已經違反一國兩制，基本法下進行管治！而且仲要阻止普選落實！！！)

［文宣外交］Reddit幫到我哋對付林鄭假撤回！

屌你，次次一開POST就有人洗POST，係咪BOT嚟

推

Do you hear the people sing 5 demands, not 1 less?

動議撤回，緩兵之計，借機清算
將個波踢比立法會奶共派，即係否決撤回

it's just a temporary strategy to arrest the protesters
and the government wants to shift the responsibility to those pro Beijing camp who takes up a large majority of seats in the legislative council is able against the withdrawal of extradition bill. Wake up brother

大大力推

應該係

小心勿信

有無巴打搵到多啲速龍/警犬講普通話嘅片
我尋日睇到有位師兄POST咗段獨立傳媒定邊間嘅直播，39分鐘開始，有隻速龍講普通話：跟緊一點！
但係頭先上返去睇自己LIKE過嘅嘢，禁返入去竟然LOAD唔撚到

屌，咁我太落後

都維持左一排

好明顯係針對十一嘅手段，真正醒覺左嘅唔會收貨，但我相信絕對有好一部分人已經收左貨，睇下我地有無辦法可以再曝光更多政府惡行

所以一定要針對點解其餘四項要達成

五大訴求，缺大不可！！！

林鄭真係一個好陰險既人，仲好意思成日讚自己公務員出身品格高尚

／／對於中共而言向民眾示弱只係更高壓打壓嘅前奏。／／！！！推推推大家唔好鬆懈

警犬畀負評？

又係拖，扮俾d甜頭

隔離POST睇到，無開TW嘅巴絲記得開返知SHARE出去

推啊正經野要讀

push

831

發現有POST講香港有機會俾美國管
如果中共係理性政權真係可能

推 1/10